Un salarié entre dans une entreprise en 2020 ; son patron prévoit d'augmenter son salaire initial de 3~\% par~an.

\begin{enumerate}
	\item On note $(u_n)$ le salaire annuel du salarié durant l'année $2020 + n$.
	
	Quelle est la nature de la suite $(u_n)$ ?

	%\medskip

	\item Le salaire initial (en 2020) est $u_0 = \num{18750}$€.
	
	Calculer le salaire annuel en 2026.

	%\medskip

	\item Calculer le salaire total reçu par ce salarié entre 2020 et 2026.
\end{enumerate}
